林鄭你條冚家產！！！

呢個post，純發洩，純放負。
林鄭！你仆街死啦！屌你老母！

唔放返Ｄ負出黎又邊有空間吸收正能量

屌你老母，你叫林鄭閪俄啦